一個金融佬嘅心聲: 聽朝一定會出嚟！

朋友叫我代佢post：

我係一個中環金融人，平時朝朝都係司機車返工，我決定左聽朝改搭地鐵返工，塞幾耐都唔怨。

活動五個月以來我只係參與過一次有不反對通知書既遊行，冇參加過和你lunch，平時都係睇live，然後自己係間房到嬲，最多捐幾萬畀立場同埋星火，仲要係叫人去入現金，驚銀行有record。我承認我係一個為五斗米折腰嘅懦夫，見人講人話，見鬼講鬼話。

但我今日望住個市，升一百、二百、三百，到升四百點嘅心候，我覺得嘅係心酸、恐怖、涼薄，先不管我short左50張大期，到底點解香港人(我知有好多係大陸人/Institutional)仲有心機抽阿里巴巴，買個市升，香港咁嘅環境恒指竟然仲有二萬七...

呢幾日望住Poly班學生，你班仆街警察，點解要咁無恥玩圍城，根本就係焚書坑儒。為左做show贏民意，係到催淚彈放題，啲二噁英係毒害緊全香港市民。然而，聽日竟然復課。唔停市都算，點解仲要拎班細嘅安全去冒險。

我覺得整場運動而家去到一個瓶頸位，需要全香港每一個人去參與，我地至少有二百萬人，去話畀政府知，你班畜生冇贏到啊，施政無道，官員無能，建制無恥。

我再唔出嚟嘅話，我冇資格再話自己係香港人。

香港人，我地唔輸得，亦都唔會輸。

#BeWater
#核爆都唔割
#光復香港時代革命
#癱瘓唔需要打仗
#Ifc中環中心中遠大廈耀才輝立致富

多謝手足

多謝
多你一個巳經好多

推

路面交通都好需要有車

好想送班離地撚去油尖旺區行一轉，真係毒到癡線，衰過福島

pish

是但啦，重點係聽日又多個手足

yes

可以搞工會搞罷工

回你朋友：

搭地鐵都可以係司機車返工
可以並存
亦唔好怪司機

Push

先不管我short左50張大期

笑撚咗

400*50*50
今日輸咗一球

push

多謝你大家盡做可以做到既野

要不要同你分享一下點圍一隻ipo，點樣搵大媽團批股，抬兩三億糖？個target audience一定要係金融人？

笑死，老作都搵個學過金融嘅嚟啦。好低質啊

多謝

聽人講，一個標準金融人，應該係一個機會主義者。邊度揾到錢就幫邊度，好似無乜道德。利申打工仔。

睇到呢到 我都笑左出黎

我都係返工撚一個，但係每次有大作預告，不知幾期待，任塞唔嬲，扮返工途中又可以見下d手足 。
光復香港，時代革命

市值？

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

揾幾條友搭棚，搭高佢。再高位配股？ 成日睇報紙，好似係咁講。

lp

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

多謝你

ppp

手足幫我同你朋友講，既然手足有咁上下地位，請手足叫埋志同道合、有社會地位、有影響力嘅人，諗下點樣先影響到港共，幫到其他手足，唔止淨係捐錢，而係例如集體有頭銜咁出聲明，又例如帶住自己條team，甚至成間公司罷工，參與罷工工會咁。

後生仔無可否認係難啲影響社會，但你地有能力有地位，請好好考慮點運用

先不管我short左50張大期

全世界入黎研究：有意出poly，可否先出聲明要律師陪同先落口供？

幫手搵人研究

哦

p

多謝你，聽日見

黎明行動
只差你一個

記住 大絕係終極攬炒

撞

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

樓主認真嘅話就好
但係做金融有司機接送嘅應該好明點解個市不跌反升

Send左畀個fd睇，佢回我: 🤢🤢
佢叫我同大家講，個重點唔係金融/司機，係全民參與

和勇不分

全部都係手足

又係朋友個frd 個藍絲親戚

見到出完老解執磚，舉完步槍，攻打完大學，依兩日恒指仲升真係好灰心
我最怕最怕係中共點凌辱香港人個市都照升，如果惟一嘅春袋都無埋，香港一定玩完

Sor 見到嗰句都忍唔住笑
不過認同你朋友嘅講法 推

其實佢輸一球，屌下鬼姐

50張大期 賬面負緊500點

-25000點
-125萬

但我信好快反敗為勝

推，大家一齊黎明

而家阿豬阿狗都話自己金融佬

直插邊有肉食

加油呀手足

Sor手殘

一個理性嘅市場唔應該係咁

手足，條路係會長，但係我哋一定會一齊行落去。

大家加油！

光復香港
時代革命

恒指已經話咗俾我地聽
我地仲未做得足夠

嘿嘿嘿

先不管我short左50張大期

多謝推

算啦都係有心幫手宣傳姐
下次唔好作文寫真野仲touching,亂寫行內人一睇就穿

樓豬作故仔作到成個傻西咁
好心想叫人出黎就直接d啦
扮咩金融佬刷存在感

面對現實，長期抗爭，分工合作

翻工師

見到個市仲升 真係好撚心寒 好撚心痛

Ok

多謝你 推 ！聽朝見

支持樓主~呢排多咗好多不明既風向撚同分化撚出沒....樓主唔使因為咁激氣
支持你~多你一個就係多一個

聽朝準時遊花園

巴打係fund佬定sales

你講野成個柒頭細路咁
下次吹雞唔該正經d

炒多啲，要錢供養佢地

市場從來都唔係理性

Ching你朋友個句先不管我short50張大期真係搞到我out左fo, BTW,多謝你朋友願意同我地一齊企出嚟，手足，多你一個好多。

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推+廣傳

早起塞港島線，來回坐

香港股巿根本係賭場黎

死既死，傷既傷，你班仆街依家先行前黎鳩嗡兩句。嘥撚氣

Ok, 至少佢仲有得傾下

多謝你呀手足

唔理真定假 最緊係多人參與

所以我睇唔明
佢係咪傻咗

Short乜尻，輸撚死你
香港地陸沈都唔影響個市
中美貿易先係關鍵

ho ball

叫司機照出車囉

Short 咗50張大期
咪瀨晒野？

推
士氣+3
BTW SHORT 50張大期真係柒左D 既
今日做LONG 應該倒賺

大家唔洗擔心佢，前幾日short嘅，係冇食到糊姐，雖然我覺得佢咁嬲係因為輸返一球

斬咗倉掛 不過今日個市毒撚來架
先跌後升
你唔會入晒個4佰啊

一行過彌敦道就開始肚痛

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

加油！百萬眾齊心

好喇，你叻喇你贏喇，大家聽日齊心出街喇好嘛，祝你早日搵到份工，一個星期一單deal，好人一生平安。

多一個都好多

Ifc同交易廣場臥虎藏龍㗎

市場不嬲都唔理性，但係大鱷好理性

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

要推

多你一個 真係好多

1億？ 唔係好多咋
騰訊競價1分鐘都2-3億啦

分5日出貨 實出得晒

除非你要夾高出啦

哇屌，short 40 張大期....

7點見

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

tui

唔洗我個fd出馬，其實好多主板得一兩億市值，每日冇成交/極少成交，出一億應該得返一仙

多你一個好多

Tui

一個金融佬嘅心聲
但用呢張文宣

推 G持

張相係我加落去

出得黎既就係手足 一齊行

!

好奇問問聽日會跌幾多？

假撚到
依d位 short50張大期
晨早call margin㚒爆左啦
咁得閒開post

我跟 ！
利申：Fresh Grad, 月薪5萬2, 有層樓收租

我個fd希望跌一千我諗回返一二百喇，睇大家聽日表現。一陣個風吹話政府止暴制亂有成效又鳩夾四五百點

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

多謝

同心同力 戰勝黑暗

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

黎明我愛你

有冇一個行業有活動？ 我見金融果個冇

其實早幾日short又真係會冇事

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

PUSH

華爾街狠人？

聽朝早塞鐵

正評比幅圖

多你一個多好多

記得叫司機吉車聽朝出去兜風

你話你代donald trump post 都得啦

有冇新方法打股市?

多謝
要喚醒更多人行出黎

我深信而家信市係靠中共黑手托住，真實情況一定係差，經濟攬炒仍然有效

多謝你行出黎

咪認真

2年前係23 巴咁姐係而家係 25巴？

可以托一世？
外國佬香港人慢慢發現經濟差，自然會走貨
睇下幾時有第一批人走，一走就骨牌效應
中共接得曬所有貨？
鬥緊邊個長命！
只要我地堅持到，勝利會屬於香港人！

咁你想帶出係點？

好想有一個屌7popo大遊行
二百萬人一齊上街屌7黑警
人少既時候講幾句都拳打腳踢
人多一齊集會屌 挫下佢地銳氣都好

一定要參與！

Agree 比呀頭鬧算得啲乜？想做番啲有意義既事

ok

咁撚搞笑？
請問你有幾內行？
解釋嚟聽下

⚠️三罷聯合陣線速報⚠️
已成立工會（4）：金融、保險、資訊科技、公務員
已交表成立工會（3）：表演藝術界、設計界、文職及行政人員
籌備工會中（12）：影音界、市場營銷管理、廣告界、工程界、檢測及認證業、製造業、言語治療、零售、公關、醫管局、航空、物流
有意成立工會（10）：牙科界、教育、幼教、合約制非公務員、職業治療、教育界、黨鐵、採購及貿易、髮型界、地產界、傳媒及出版
想搞工會但未搵夠手足（4）：私家診所、KFC、製藥業、貿發局
行業／界別總數（約60）

幼教想組工會 聯絡
@vforvendettavvv
@ohohonlyu
@ssssssadnessssss

化妝美容界籌組工會 請聯絡@RL77590795
@z02223

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

⚠️新界別Group⚠️
醫管局
影像製作
藥劑及醫療用品
珠寶業
美心
髮型
言語治療
職業治療
私家診所
合約制非公務員 @ncsc_hongkongers_addoil

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港社會工作者總工會

香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會
香港社會工作者總工會

短期目標⚠️⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe✅
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
各行業總Group list
FB
IG

推呀 聽朝見

我係小朋友學師中，我朋友就41

我今日睇個市都想知點解咁樣仲可以升到400幾點

真係唔係重點，但十分歡迎兩位聽朝一早係地鐵上一齊進行學術討論

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

Pish

小朋友
咁快搵到咁多錢

對不起，係我冇用，希望可以出返少少力

好多謝你

小弟同意係大陸托市，明天七點南昌站共商國是？

倫敦金手足

有錢出錢，有力出力，捐錢都可以父幹嘅姐

絕不是倫敦金，如果我/我朋友同倫敦金有任何關係，我地天打雷劈不得好死生仔冇屎忽生女做雞做到生愛滋一世冇運行出街畀車撞死英年早逝，謝謝。

其實你架車幫手慢駛既效果大過你自己去塞鐵

我覺得整場運動而家去到一個瓶頸位，需要全香港每一個人去參與

我都想丫屌班豬訓醒未

三哩島級別

出黎呀

Laufen 係三毛

謝謝你，我說話都有唔啱，對唔住。成個社會好扭曲，大人有包袱，小朋友對社會已經冇希望，係冇野可以輸，結果行得仲前過大人。呢個post原意只係希望有更多我呢種人，不論係咩行業，都可以行出一步，聚少成多，何況我地明明本身就係多果面。香港人，加油！

ＷＡ

出嚟呀

塞撚到香港玩完

Official 11.20 晨曦2.0 好似4:30 am開始喎

你個AC已經比我追蹤左啦三毛

你一出POST就會自動追蹤你

真勇武

唔知你up乜
你一定唔識
你識就唔使代朋友po啦

其實你戇鳩就咪扮高深啦
以為個個都係中學生？
所有金融佬都知發生咁乜事
除非你話其實係你老母托市就真係大家都唔明個複雜程度喇

你個AC已經比我追蹤左啦三毛

你一出POST就會自動追蹤你

沽期指 叫人出嚟抗爭
算唔算食緊人血饅頭？

W

其實好難捉
恆指升跌好平衡時空
不過上星期五好多正股都特價
我都忍唔住入貨

先不管我short左50張大期 LOL

好型啊

我都入左好多
如果輸 都輸得開心

推行動post !!

多謝你

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

咁。。。poly果邊靠你幫手溝通下

多謝手足
早兩日出左中環和你LUNCH
比我想像中多好多西裝友/OL姐姐
好感動 以前覺得你地依班人一定係不問世事
自己個飯碗最緊要
但而家覺得香港人真係WE CONNECT